環時：中國點名制裁美國參議員魯比奧

針對美國眾議院即將通過的新疆相關法案，内地官媒《環球時報》總編輯胡錫進說，中國可能會禁止所有持有美國外交護照的人員進入新疆。稍早時，《環球時報》也於推特發文稱，中國將因而加快發布「不可靠實體清單」，並限制美國相關人員及公司進入中國。

胡錫進在推特發文說，對於在新疆議題上「表現令人厭惡」的美國官員和國會議員，中國考慮實施簽證限制措施，以報復美國國會準備通過相關法案。胡錫進沒有透露他是如何取得這些資訊。

值得注意，《環球時報》稍早時也於推特引述未注明消息來源的帖文稱，針對美國眾議院即將通過的新疆相關法案，中國可能採取報復措施，當中可能包括發布「不可靠實體清單」。

帖文引述，預計美國眾議院將通過一項與新疆有關的法案，美國的新疆相關法案將損害中國企業利益，從而促使中國加快發布「不可靠實體清單」，當中包括美國實體，

《環球時報》的帖文又指，中國或採取報復措施，其中可能包括列出限制美國相關人員及公司進入中國的黑名單，共和黨參議員魯比奧（Marco Rubio）在內的美國政界人士，可能會受制裁。

美國參議院9月通過《維吾爾人權政策法案》，呼籲美國政府就新疆問題加大對華施壓，密切監督大批維吾爾人被關押在「再教育營」的情況，並考慮對負有責任的官員施予制裁。

聯合國專家與倡議人士曾說，至少有100萬名維吾爾人與其他主要為穆斯林少數民族的成員在新疆遭拘禁。美國國務卿蓬佩奧（Mike Pompeo）等高階美國官員也曾就新疆現況公開譴責中國。中國稱這些設施為「再教育營」，提供職業訓練且有助根除極端主義，否認有任何虐待情事。

等睇rubio遲啲做總統

哇，咁佢咪好驚

制裁版義和團

點樣制裁？
唔俾人去中國？

做左總統老共真係唔知比咩反應

呢種事係最尷尬，到時唔好同美國總統講野？

閱

16年有玩過黨內初選

真係廢紙一張的話
依家就唔洗搞咁多小動作啦

又想屈佢叫雞呀 ?

英文「你咁樣係唔會令我驚架」點講

rubio: ????????

Rubio baba

支拿至叻老翻，咪照抄，
唔准佢同紮人入中國，凍結參議員起美國境內銀行戶口，同禁止參議員將子女送到中國留學
真係諗起都興𡚒!!

rubio係大陸有資產？

點制裁呀請問？

唔俾佢食大灣區鯇魚魚生？唔俾佢去珠西浸溫泉？

玩制裁丫拿 就唔俾你去中國
冇得食海底撈飲喜茶就係對你既制裁

班文妓講/寫完出黎自己有無笑

Nay gum yeung hi ng wui ling ngo ken ga

on9

Hahahahahahaha

bam晒你d微博account, 唔俾你用支付寶，問你怕未

唔俾佢黎中國叫雞

暫停審批中國戰艦到美國休閒整申請

近日網上懷疑流出國安局絕密文件,第5點 密謀炸毀美國國防部五角大樓, 現時又先一輪制裁美國措施....

睇黎中美全面開戰在所難免...

真核彈

老美表示：出街買野用美金是肯定的.
邊有人賣野會收人仔架.

出左解放軍未
屌你，9up王

人地歐美最憎開名
上次大使館職員已經一次
人地未開名你中國就開左先

第12項是做乜鳩

快啦

Sen Marco Rubio 驚你呀

Rubio 2024

迫佢去支那食魚生浸溫泉同叫雞打真軍阻嚇力大好多

聽完自己都鳩縮

撚會去大陸咩
想比你綁架?

譴責佢當制裁?

跨國企業，取替世界快餐業地位，快速共諜滲透各國

點制裁

TRUMP 彭斯再到rubio 做總統就正

中國唯一旅遊活動就係叫雞

原片係侵笑鳩rubio

馬英九省長

中國可以用twitter

借位，thanks

百鬼亂港？你地亂港多啲wo【附行動】

King Kong ain’t got nothing on me

唔畀你用人民幣結算，問你怕未

制裁佢唔俾佢淘寶?

冇人想去中國，只有你哋想去美國，放咁多錢係人哋度，凍結晒你哋d資產就very good 嘞.......

越反擊，美帝越兇狠剿共，是常識吧
中共精d就收手

佢真係好岩做，好有美國精神

咁盧比奧叔叔咪去台灣囉

仲要係古巴藉 好似契爺咁係美國奮鬥 好勵志

Trump > Pence > Rubio

又Best Friend?

old news la

Pompeo >Rubio

唔俾用微信
唔俾用支那寶
唔俾你淘寶

問你怕未？

係啊
黎緊幾屆佢有份選真係唔出奇

Rubio be like
“Bitch please”

我係rubio既話實嚇撚到賴屎啦

屌你癈紙一張日撚日講把撚咩

繼續啦 莊閒都未識分 宜家美國揸緊你貿易協議春袋 仲要繼續辣獒美國佬

唔俾你用人民幣，問你怕未?

合情合理

唔俾佢入唐人街， 唔俾用筷子，唔俾食Chinese fast food同Fortune cookies

屌求下中共放過rubio爸爸

Rubio: you think I care?

你岩

係呀，真係好撚想去中國呀，講到自己裝金咁

但trump連任後好大機會又變返民主黨
佢係共和

冇得去長隆玩啦

唔L去咪安全囉，唔通入去俾人捉去做人質咩

慘豬

無人想去支那呀支那狗

都入唔到中國點屈

唔比用華為同微信

所以佢咪集中搞國會

不了 唔想有愛滋

証明環時&外交部全部係人頭豬

快手 想睇

唔俾佢用we柒

taobo, no more

Rubio 用twitter發表政見，駛唔駛制裁埋twitter?

唔比佢用中國製造底褲 🩲，冇底褲著了

除咗冇得去支那叫雞之外
我都諗唔到唔去支那有乜蝕底

環時自己都用

比中國制裁 係美國直頭有光環
愈制撈得愈好

ted cruz 呢？未來總統大熱

環時鳩up完未啫

凍結佢淘寶户口

人地過咗條法案都未話要點名制裁
中國就識得先發制人
果然強大

啲質素咁低，狗也不吃，佢要食中國妹，美國大把樣靚身材好

其實睇得出中共好喜歡攬抄呢個idea....而家中共打開門邀請世界各國制裁自己，推自己去死角，未日將至⋯⋯

參議員好細機會係支那有銀行戶口喎

魯比奧 的 社會信用評分：０分

點解總編要自己寫英文GE
中國唔係好強大嫁咩, 中國人點解唔寫中文呀

比支那困過既佩媽都做左眾議院議長啦

民主黨 楊安澤, 佢做總統真係食得屎

支國戰艦去唔去到咁遠呀

蚑那淆撚到呢

燒山

你制裁佢...
美帝咪即刻cancel中國留學生visa
真係番屋企食草過年囉

美國可以凍結你外國資產/唔比你入境/唔簽visa比你
但中共淨係可以唔比你入境
好撚驚

Rubio: WFC

除非要同支那做生意
如果唔係邊個會想同中國有關係

唔俾佢玩江門 定 唔俾佢去肛門玩？

第6點好易做，禁止掛沽盤，取消升停，你要幾多點就幾多點

除非連香港都入唔到，如果唔係根本只係打飛機用
但如果香港跟支那制裁名單的話，下一步真係取消香港關係法

淘寶唔送美國

都話照抄囉，你咪比班五毛打下打飛機囉!!

制裁緊自己友
香港咁多禁運品 都係制裁返支那自己

唔俾佢用小米電話？

好驚呀人地

唔準用銀聯，唔準用支付寶，唔準淘寶

咁未冇得用銀聯同埋支付寶 好驚

一百萬點既股市係做乜鳩

呢一幕我等左好耐了，
如果見到我會捐錢比慈善機構當係賀佢!!!

無人想去中國啊

其實點解胡鍚進要翻牆用twitter仲要verified ac
用微博好失禮？

問題係
人地都唔會去

俾華人做=美利堅特別行政區

唔提當冇野

電腦大爆炸嘅概念

呢啲真係打飛機的極緻，係中國人至諗得出!!

Hong Kong people welcome
No chink

美國大把共諜支那雞啦

睇背景啦
所羅門都係華人但勁憎支共

仆街啦Rubio老婆移民左去新疆仔女又係果邊讀書
仲收埋好多黑錢係果邊
molamola

咁咪冇得食海底撈好慘

所羅門文革受害人
楊安澤係移民2代
真係好難講 你見啲移民n代先最愛國

Rubio十年去一次中國都唔知有冇 又唔撚會用人仔 真係好撚驚喎

Rubio無得用支付寶同淘寶了

唔比人地申請抖音。

資產唔入得中國？
所以呢

人地係未來總統熱門

淘寶收三倍運費

禁制Marco Rubio用Alipay

民主國家: 通過人權法要經兩院審議
極權國家: 話ban你就ban你

U do that thing is can’t make me scared.

Pooh Pooh and po po ain't no scary

little Marco

強烈要求停止進口美帝高科技產品
國產自主研發

行到一半支解

移民1代愛國就真
宜家係美國讀書身邊啲中國移民2代中文都唔識講

梗係去放煙花啦

但佢自己twitter成日俾美國佬鬧

you can not freak me out.
is it correct?

XinJiang

但美國左膠冇美國精神，成日鬧佢

唔准用淘寶

唔准食海底撈 ！

美國洗頭艇？

water bottle gaffe水樽失言
I don't understand

我比佢個支國國足喜奪大力神盃吸引咗

You cannot go to school by bus.

肯德基被羊肉串取代

嚇撚死人咩

you mean trump will get impeachment

無得去長城

13年rubio拍片個時唔知係太緊張定點 拍拍下走左去攞水飲 放水break

Rubio:

he looks like Chinese,is he a spy?

其實真係好撚戇鳩
生意公司唔清楚，但想去美國嘅中國人一定多過想去中國嘅美國人

Rubio就慘啦
以後無得食海底撈

屌又抄 邊個會想去你鬼國

有具體威脅炸五角大樓，老美國防部
希望白宮反制震撚散支股

無人想去支那

第四點

搵人譯做英文send 比Rubio 啦

美帝快d 打7佢

大家就係驚美國佬立完法唔用
你班中國豬衝出黎對戲，啱晒

嚇到賴屎

蛆蟈人講乜英文

制裁一國元首是咪可以視為同該國斷交？

搵條撚樣deep fake 認罪片就入得

you can't freak me out? Can you?

諗起都扯扯地

唔準用人仔
唔準屌支那雞

無人想去中國囉 好冇 知唔知醜呀

those action wont let me scared

Maybe you should try harder

嗯

我以前第一次踢草場 11打11 喎 好撚興奮
我地都開埋會制定致勝策略：
1. 保持控球 搓撚到對面眼癱癱
2. 小心防守 有危險就一腳清
3. 十上十落 聯防助攻 水銀瀉地
4. 標童沙維恩尼斯達上身 冒求一野俾穿 製造機會
5. 前鋒防中積極截擊 製造突擊
6. 鼓勵兩翼用牛尾 插花 等假動作 帶入中間起腳射遠柱

最後
唔好話跑兩個字就冇氣 俾人數十幾粒 成個幾鐘 就連波皮都掂唔到

取消佢支付寶account

Who?

胡錫進應該完全唔需要出國，有無人推？

驚到瀨屎

嘩好撚驚

中國係咪想幫佢助選
咁幫手助攻佢政治生涯

美國公民偷渡中國...

上面寫係"中国梦" 咪即係FF 囉

中共連爆3次

有冇新橋，次撚次都抄抄抄

How?

希望佢唔會擔心無得去支那叫雞啦…

Rubio baba : who tucking care?

點解中國唔制裁特朗普呀?

然後啲五毛會係各大社交平台話中國政府做嘢好有效率

千祈唔好收手

禁止美國人進入地核

推

Push

佩媽媽呢

侵仔有份簽架喎，加埋侵仔啦

唔俾去深圳同simon cheng 一齊燒肺

睇黎有新國家要獨立了

香港人仲講緊 thank u Mr trump

爆一次已經GG la

You this face is cannot make me scared